---
question: Vilka långivare samarbetar ni med?
---
Reducero samarbetar med följande långivare:
Collector Bank, Santander Consumer Bank, Resurs Bank, SevenDay, Konsumentkredit, Avida, Brocc, Lendify och Easycredit.